計我話 毛漢應該學大j搞懸賞揾水炮車個差佬

一嚟本身咁有錢
二嚟大家都知連政府對呢件事嘅態度淆到仆街
Pc仔都識揀

當然冇人報料但心底裏人人猜疑係最好效果